機戰F係咪最多人回憶既機戰

前無古人後無來者

alpha la

a3啦
勇者王初號機巴沙拿伊迪安GP03SEED...........

至少我係，
F & F Final

真實系亞寶，加美尤，馬莎二回行動掃場

超級系真三一，魔神皇帝打大佬

第四次先係

第二次G,三一精神BUG

f ff死忠

F係終極經典
利申玩過晒所有系列機戰
無玩過F既巴打收一收皮先
其次最好玩就係A3

Alpha 我當年打曬所有關打到最後一關個save無左
至今未重新打番
Alpha 2 skip左 最後直接爆Alpha 3

第四次真係打到喊

係

第三次真心打到喊 , 打到棄驚

第一次玩ALPHA，之後玩返F完結篇覺得好難

F 係機戰愛好者必定要玩嘅一代

ex 同 f 之間好難揀

F算唔算最齊作品？
另外龍王機，虎王機好𨶙正，有無機會其他機戰會有返？

og

點解果時可以咁多機？

版權費貴左定點？

機戰w

好撚難玩

分上下集出已經反映當時作品既人氣
以前無上網同Youtube，要玩Game先知出招動畫
而家唔使買Game都可以睇Youtube
隻Game真係全Fans向了

F係童年回憶，但成隻game根本on9
應該改名富野由悠季大戰
個編劇都唔知有冇睇過光頭佬以外嘅卡通
9成敵人係保士達、拜士頓同高達系、後期多個巴夫克蘭又係富野
初參戰嘅W，9成時間係敵人仲要廢到喊
飛越顛峰、超獸機神、三一萬能俠連佢地班敵人都失埋踪
EVA根本每關都係劇情關
細個玩真係好無癮，W同EVA播完冇耐，隻驚封面有佢地但故事入面隱左形咁

仲有角色唔平衡到弱智，真實系唔係NT根本冇人權
克莉絲巴尼哥奧果啲係廢鳩冇問題，達巴希羅都屎到仆街係咩料？故事入面佢地係強者，喺F入面就俾人當狗撚

第一次就係玩F，但隻驚本身真係好廢

伍索，多蒙

好玩，尤其係鐘意真實系既，但正如上面巴打講平衡做得唔好，成堆nt高達清場，超級系二回行動遲執雞都嫌行得慢

Wing用返原著設定黎講的確係敵人，wing 個5隻老妖叫5架高達去打爆聯邦解放殖民星，咁岩自己友就係聯邦入面既隆巴納隊，唔做敵人先怪. Wing 既設定機勁人廢， wzc 300運動性勁到飛天，招炮又大力，可惜希羅能力設定得太廢

超級系堆boss被堆nt撚狗咁撚，但原創堆boss真係有絕望感，細個打淨係識走，大個打返先識善用挑撥+脫力計好每一步打

咁多集一定係F最好玩，起碼叫有啲難度，其他我阿媽都識爆機
不過神高達太強，又大力，敵人又永遠打佢唔中

最記得 打白卡難打到
初號機暴走比白卡秒左

巴打你鐘意難打既話推介你打gba版既og2 唔好話boss, 就咁堆兵都已經勁到仆街
量產型W

F 同FF之外最難過一定係Alpha外傳

GBA版兩集OG已經叫好親民 我細個都打得爆

魔3屌打你ALPHA外傳啦

魔裝機神？
另計啦呢樣就

阪田真係富野廚黎
魔裝都係參考聖戰士

凈係講SS版既BGM已經F同FF完勝啦
傳說巨神伊迪安首BGM真係

跪求咁多位巴打幫下手，好想玩返f 同ff ,係細個童年回憶，上網一直有試down 嚟玩，但都係玩唔到，就算比錢都好想買返黎玩，唔該咁多位巴打

點解要另計?

我alpha chok左一關隱藏關出黎，寫住「壯絕！台灣大地震！」

果陣啱啱好，台灣真係發生大地震，嚇死我

f好似係第一隻有配音既機戰 開頭玩high到爆 玩到後期d戰鬥動畫無得飛 一定要睇晒玩得好辛苦

第4次S呀

事實F同F完結篇好多人都係回憶加分 尤其係好多人第1隻玩既就係F

如果真係要講最值得回憶 一定係alpha同alpha外傳 無印令人睇到革命性既進步 同時拎到機戰最高銷量

而外傳就真正奠定現代機戰既系統 日後長用既援護系統 命回傷害公式既平衡性基本上都係以外傳為基調

sorry 自

因為粗略玩過ex 同機戰3
4係自己知道玩緊咩底下嘅第一作機戰
然後f 將呢個美好回憶 用更完美的方法

其實用舊劇本加新機再出過機戰 可能好過而家d 新機戰 因劇本而害成個作品

如果係alpha個時
個種畫面加外傳劇情應該會仲屈機
偏偏佢自己話事就打飛機打到盡

阪田既CROSS以而家標準睇應該唔算好

F

我諗要打ex hard先有F或者第四次既難度
至少og2已經開始多一堆神棍機
教導隊班人個個一打十

我覺得係機戰A, 因為係GBA第一隻機戰

利申: 90後

冇得skip戰鬥畫面
仲要load你幾十秒
幾%俾電腦打中
99%俾電腦迴避
真係制都扔爛

f同f final應該係當時跟得最貼既機戰,W+eva，加埋岩岩轉次世代機，正正係最紅既90年代

現代機戰四大煩膠作品
Seed d
macross F
00
天使龍

次次都見到佢地

如果唔係現代
我一定用00換超電磁兄弟

Ex hard 攞全sr打到我掉機咁滯
最後去到貓面男撒退要打爆佢先攞到sr個關一開始裝錯武器攞唔到sr放棄

Og2我記得開叔好勁，比佢楂加利安custom裝個鎚衝入去開無雙，勁但清卒唔夠快，另外基佬自帶sp回復每turn 開集中，閃得但佢打人唔痛

之前見OGMD減價又有中文買黎玩
我見成日分隊所以慳錢唔升人同機，點知慳慳下玩到爆機都唔駛升
Exhard個難度同普通模式又係一樣
連fans向機戰都整到咁，啲版權作點玩得落

細個玩一集機戰
記得有齊EVA, 勇者王, G, W, 真三一,宇宙騎士 等等
有冇巴打記得係邊集

回憶好多集都係
最深刻嘅係第一次alpha同mx
黑白合 srx 天之志雷馬
勁撚到痴左線 破壞平衡

F完結篇 最後都爆唔到機

係咁卡關

最後試過激到掉爛個手制

打保士達無限切fin funnel

nds既W
過冇Eva

我都幾肯定你撈亂左
GBA嘅J有宇宙騎士同G高達
NDS嘅W有勇者王, W, 真三一, 宇宙騎士
L有EVA同W

畫面好似所以你撈亂左

仲有PS2嘅Alpha 3
有EVA, 勇者王, W, 三真一, 但係冇G高達同宇宙騎士

一定要用金手指，屈到九十九呢，爆精神，兩回行動

第三次最尾隱藏關隻白河愁

第四次正d

咩平台又唔講

w故事同參戰作品都正，但真係太易
重有部黑百合最尾一兩關先入手

F, 第四次經典

我打到上宇宙已棄game, 阿寶對住d兵仔都閃唔到。

依家d機戰完全係食老本

講煩膠，三一同鐵甲走唔甩啦

真三一同mazin kaiser型到飛起喎

第四次最深刻
最好玩

我係大咗玩返第四次S
其實同Sfc第四次比較，除左有聲之外分別大唔大?
同埋係咪SFC版雪霸大絕0 En？？
印象中PS版要30en

3隻白河愁